！！！！！！仆街～唔好以為民意唔會轉！咪再自私，害死班手足！！！！！！！！

緊急法，一用林奠好明顯已經同把狗計劃好，陷害我地。尋日、今日，全部都係任你地裝修，popo再出動。之後，正式用緊急法入面其他法例，民意亦會慢慢有改變。

你地去裝修黨鐵、360、吉野家，其實已經好夠，收曬效果。好多市民已經知道佢地藍底。生意亦一定有嚴重影響。藍絲鋪亦唔敢亂黎

去裝修「中銀」、「中移動」、甚至其他中資公司，係完全失民意。當中好明顯有popo 插裝，但我相信亦有兄弟係讚成。

我真係求下大家，唔好再裝修銀行，電訊公司，你地唔係賊，但唔代表無其他藍絲，唔會趁火打劫好似之前已經有藍絲去，示威區攞食物卷去賣。

而且，放火燒鋪，遲早有一次真係出事，燒傷自己友，燒左大廈救唔切火，濃煙焗死左無辜居民。果陣我定必定是民意大逆轉。

我求下大家，真係唔好，再裝修其他中資公司。擺買已經好夠，除非佢地真係做出一d ，嚴重害死自己友行為。

雖然，你覺得民意一定唔會逆轉，但好多中資公司都好多自己人，大家要記得社會，最多的人數是中間派，佢地係會因爲示威者行為，去改變佢地想法。

求下大家不要再火燒，亦唔好再亂裝修！

我知道你，一定會覺得我係左膠，我係深深黃，我成日發夢有幫前缐運裝，揸過車接仔放學，捐$比一d生活有困難的被捕人士，希望大家要珍惜羽毛，不要再亂裝修

唔一定响街既, 用聰明方法, 長期抗爭, 保護自己人身安全

樓主好快會被連衛兵納入三毛/左膠/無用既淺黃和理非直接d講即係你可以過主

比人屌都要出聲，我支持大家，係因為不公義。點解我會接受，獅鳥係因為，班狗拉人唔公平。

社會同情示威者必定係事出必有因，沒有無緣無故的愛。

但去裝修香港所有中資公司，係一定害死手足，我唔想大家變魔鬼！火燒銀行、商鋪係非常大問題。

民意真係會逆轉
淺藍開始轉支持手足
因為佢地勝利球迷黎，陸陸續續買兩邊，口風轉為支持手足

仲有好多藍店因為怕被裝修而支持我地
剩係口頭支持我都會欣然接受

唔太認同民主逆轉嘅講法 但係火真係好危險 手足三思

如果有一日，真係燒死人，刷槍走火又如何？
淺藍多10個，淺黃走100個

真，好多垃圾藍店怕左手足
最近都口頭同藍割左蓆

明明贏到開巷
點解係咁唱反調

唔好亂裝修

同埋好彩樓主唔係P
如果唔係加多句死低能p牌仔
呢啲post喺連登極奶會推到上熱門,樓主加油

冇用架朋友，就算我幫你推，但班五毛只會推勇武post，我地唔夠佢地快

難

藍會走係因為佢地無信念，成班垃圾好易動搖。
真黃既就點都唔會轉藍，偽黃就除外。

所以你只需要提下大家小心tk就夠，叫人唔好做係弱智

A99er

yes
有心推post嘅話聽朝早啲起身，襯班仔未起身

真王係支持民主同自由但而家開始變文革feel
有冇人帶風向我都唔識得comment

中字頭被搞正常

室內千萬唔好用火，你頂多用水
室內你點知入面有咩易撚物品
大佬火勁起上黎笑到市民，即刻end game

我自己深黃，都接受唔到燒中銀條片，利益申報我無$在中銀。燒狗我贊同，燒鋪如果旁邊係深黃小店，燒左又如何。裝修活動真係要三思

文革搵左父母鬥死佢地先講啦

藍屍最鍾意提文革

都裝修左鐵路/藍店一段時間，係時間要檢討，轉戰線

不要只顧增加的偽黃絲，好多真黃絲接受唔到火燒

同埋其實老實講
深藍餐廳好多都係d做左幾十年上曬年紀
成世剩係生存係間餐廳同佢自己屋企度
唔知呢個世界發生咩事好正常

但偏偏佢地就係做左幾十年所以好多都好撚好食
所以我真係好想佢地轉呔
我亦唔介意佢地係勝利球迷因為我地係一定會贏

用火燒鋪點確定唔會TK,火不是任意可以控制的力量

真！前線手足三思
效果已收，藍屍舖頭已驚
佢地再唔尊重我地先再搞佢都未遲
小弟認為可以停一停裝修
集中返係主線會好d

其實連登已經唔適合再用，相信一班用開telegram嘅group一定有人話連登好多廢post五毛叫唔好再用，令一班原連登仔停用左，加上一堆五毛進入連登，正常連登用家同五毛嘅比例已經接近2:1。但班五毛係全職網上鍵戰，加上示威活動咁多，連登仔唔會有咁多時間網上討論，正常討論速度已經完全比唔上五毛

有啲人真係癡撚線個心紅曬，喐啲唔合你意就要裝修人。

我明白裝修人揀鋪好有快感，發洩曬心裏怨氣，你大佬呀做嘢要合乎比例，合乎比例啊！

btw國泰炒左幾廿個空姐又主動奶共拎紅旗影相又唔見你話裝修cx ? 欺善怕惡呀

Yes ar be water 大家

我已經分唔到佢哋係原本呢度嘅on9仔定係五毛
不過點都好而家大家個心雄曬，嗰啲檢討post梗係畀人屌到上太空， 認真覺得我哋應該好快收皮

搞建制派辦事處！仲要講幾撚多次！

我地做的事，要對得起死左手足

非常支持

五毛新招 會屈返你做五毛/風向撚/民意撚/冷氣軍師

哦你睇下我開嗰啲post全部都畀人屌 雖然我同你方向未必一樣 但都係嗰句 我覺得做咗正確嘅嘢就算
無愧於心

我唔介意，最重要多d 手足睇到

其實我覺得最緊要係出師有名同對準目標，睇到紅黑黃藍其實幾有意思

Tui

係
我繼續努力開post只係唔想啲學生被誤導
of course failed XD
都係嗰句盡咗力都冇辦法
我呢啲要返工嘅冇佢哋可以瘋狂秒回啲post

🙇🏻‍♂️多謝起㡳

推

希望大家耐心聽下意見，討論一下。

前線有黑社會同黑警，就算示威者想停，班臥底都會帶頭搗亂

push

推

貼滿公司宣傳，or 爛小小。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

但而家佢哋直頭係冇想停嘅意欲。。。

驚出到去前線再有臥底再撥火，真係錯手殺咗人，咁就pk了

我黃絲都好難同屋企既港豬父母解釋點解要搞銀行

中資咪罷買算 唔好裝修啦好唔好

解釋唔到都算
最大嘅問題係佢哋覺得咁樣只會畀人告刑事毀壞
但事實上呢啲都係暴動。。

唔亂裝修 對準政權 福建幫 黨鐵 係聯合國抹黑抗爭者嗰件 就夠

起碼我地自己人，唔好再做

夜啦，收皮啦
叫人咪跳閘又係你，而家又叫咪裝修
轉下ac先帶風向啦聰明豆

我覺得裝修工程真係要停一停等大家（和理非，左膠，勇武，和理優）有共識先。

大家都知唔割。因為形勢已經去到無得割既地步，大家都成為不可分割既一部分。但裝修工程真係對我方造成好負面既影響。先係國制形象不佳。外國因為意識形態，因為民主既普世價值先會支持我地。如果我地亂裝修，對運動失焦，國際社會好難介入幫我地。

再有就係失去絕對正義既旗幟。淺黃/和理非係活頭初期可以好理直氣和，義正詞婉咁屌走d藍精靈。但裝修呢個行為真係好負面。成為藍精靈口中既暴徒。大家都支持裝修何妖，福建幫，黑幫。但去到因為佢中資/藍色就去裝修，和理派會反駁唔到班藍精靈。連普通中立派都會怕左我地。因為我地支持緊以言入罪。仲有一堆裝修錯既銀行商店，紅綠燈等。呢d都偏離左運動最初既價值觀（自由民主正義反極權）。

大家都明白運動無左勇武派早就收皮。而無曬和理派，勇武被鎮壓。香港人都唔會有好下場，大家去到不可分割既時候。可唔可以只係黑先裝修？

of course we wont
入嚟冇屌你嘅應該都唔會做

而家前線失晒控，我係完全贊同樓主，但樓主開呢d post只會比人話左膠

你點將呢個訊息傳俾前線？連登熱門唔會有呢類post

因為怕而支持嘅唔可以算係同路人，佢哋唔會幫我哋手

其實我覺得lihkg都已經盡咗力 唔通真係人哋打緊嗰陣用個大聲公響度叫, TG 一個group又太多人
當然呢啲反對前線嘅post就永世都唔會上到熱門

推啊
唔會有人轉藍，但有淺黃同抗爭者割席

運動去到宜家呢個階段，本地嘅民意已經唔再重要，反而外國嘅我覺得相對嚟講仲緊要。

首先睇吓777，點解佢要宜家推反蒙面法？唔好以為佢7，佢根本就係想再激起香港人嘅火，將暴力再升級，原因好簡單，可以名正言順咁同外國講佢係為平民着想而打壓，佢係為咗遏止暴力。咁嘅話美國就制裁唔到佢地。

宜家連登除咗裝修po之外，你見到仲有幾多人係講緊五大訴求 決一不可？

冇人要佢地幫手
但求佢地唔好多口就夠

好多五毛不斷叫人郁下就裝修大家知咩事啦

黑裝修紅裝飾
裝修果陣唔好用火，上得山多終遇虎，遲早有一日燒到樓上

同埋我覺得緊呢一兩個月係癲咗,初初上嚟叫啲人行出嚟之前要深思熟慮，都冇diu得咁癲,而家diuu到痴曬線

而家唔知係咪夜左d 5毛收左工訓覺， 少左人屌，比著頭先下就，頭幾頁已經屌到你死

「前缐」

一夜啲人又出黎搵錢

終於有人出聲

搞銀行 燒野真係唔讚成

我地都互相努力啦，其實我搭左成程車，不繼想推冷靜post反省post上熱門，但結果都俾live post同五毛post推返落黎

割席咪割席囉
講咁多做咩

民意逆唔逆轉唔係問題，外界點睇我地先係一個問題

我係反送中，最求民主係正義之師
到處破壞，只會得破壞者之名

如果係後者，即使我地贏左，都會失去全球既支持，最後都係死
但係如果係前者，即使我地輸左，有全球攬住我地，我地未必會死

做正義之師定破壞者自己揀

Push

要節制 但不割

推
明明呢的先係示威
但總有一班垃圾係度叫人示弱

p牌，push唔到，但我都想支持下，我覺得你講得有道理。唔係話裝修唔用得，但大家唔可以成日用，用到慣左。
令到黑店唔敢再黑就算，藍店就由佢，佢自己收聲係一件事，我地逼到佢無得出聲又一件事。
不過都見到好多人講清楚裝修只用係黑店，藍店頂多罷買同貼文宣，希望前線會睇到。

［公投］就裝修目標公投

係 尋晚燒屯門360 舊樓樓下 可改善 不割
黨鐵就抵撚死啦
中銀有曬水系統架啦

下 都有哂口號講黑裝修紅裝飾藍罷買
樓主主要講緊唔好搞黑定唔好搞紅？

水舞間

真係好難,第一我p牌就推唔到
第二就係如果你有留意其他forum，五毛做嘢全部都係有組織

推 唔好下下就屌人左膠
的確爆鋪燒鋪係會衍生出我地控制到嘅問題

黑裝修紅裝飾藍罷買

就算要裝修 用水魔法

裝修 請唔好用火

有策略咁做同唔做係唔同既
黑裝修 紅裝飾 藍罷買

正確呀，不要火

唔係民意逆轉 而係好多原本事不關己果個中游分子都開始有微言
因為影響到交通同市容
林鄭條pk就係想咁
手足要識節制 唔洗下下裝修 裝飾都得

參考：
四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

火唔好亂玩係真嘅
好易燒到無辜嘅人/鋪
同埋政府/黨鐵裝修我贊成
紅/藍店文宣裝飾/罷買仲好

人地全職鍵戰，點同呢，示威者果邊冇財力冇權力，冇專職做網上言論驅散謠言嘅示威者

裝修可以
但唔好燒鋪
會燒埋隔離

認同！！！！

我成日響度諗我哋想冇大台
而然後最後係因為輸響冇大台無協調，我諗起都覺得戇鳩

火玩大左燒/焗死左任何人都會輸得好慘

對手有攻擊性武器必須要神獸

裝修搞左幾日 可以hea 一下先
唔好為裝修而裝修 而且多cam 風險亦唔低

你lee d 想法,就夠仆街，對唔對得住，之前被捕、犧牲兄弟

呢個時間又係民意逆轉撚出現

推啊
希望前線睇到....

我覺得小懲大誡已經玩夠

你說得對 但有幾多聽 尊重前線 但放火 要是黑警阻消防 慢個十分八分鐘 實死人 大家三思

唔係因為佢地係黃絲，所以支持示威者
而係因為佢地支持示威者，所以係黃絲
唔好成日諗d人歸晒邊，係黃既會一直黃落去，呢個諗法只會令自己陷入同溫層。
識得自省，係我地比黑警優秀既地方。

ON9 連登死淨五毛

樓主 唔好以為前線每一個都上連登 你應該落場同佢地解釋 係連登講完就以為做咗野？

而家擺明林鄭挖個氹俾我地踩
俾意見就話人地分化 帶風向

黑裝修 紅藍裝飾罷食 黃支持 堅持呢個原則
我從來唔反對私了 一直企係前線 希望大家睇清楚

可憐呢啲post連5毛都唔入嚟攻擊你，推唔到上熱門

點呀，響人哋點火之前做briefing呀？可以點樣落場講？

係咪越多人割席你越開心？俾下意見都唔撚得？

裝修我相信前線手足有能力分辨
加上今日大家已經出左好多提議分類
但火魔真係要小心小心使用
香港樓高又太密 無情火真係可能傷及無辜
呢樣係所有人都最唔想發生

所以啱啱元朗個棟單棟真係好啱用

推，唔好用火魔法。燒死一個人就完

作為一個和理非 我有時都跟唔到條線 不過希望前線唔好太著重破壞 有時裝飾都好緊要 由其依家開始有其他人偷野 可以試下用裝飾去代替裝修 降低有心人偷野而做壞我地個朵既風險

其實如果呢個時間啲和理非因為裝修而轉風向支持返政府，咁所有香港人都唔值得有民主，抵以後比中共控制。無錯，裝修可能唔太好睇，但同政府，黑警呢幾個月做嘅嘢嘅醜惡程度仲差好遠

係只可以話有優點亦都有缺點，有能力果班要同時兼顧示威同文宣，冇好嘅協作分工，冇一個有權力嘅人/組職喺關鍵時刻做決策，所以俾臥底同五毛乘虛而入

好多淺藍至深藍都怕咗獅鳥同裝修 話唔好同啲手足嘈 收哂皮，係啲深紅真心膠先拎刀出咗嚟一打十

希望大家跟等級做，唔好係唔係都話裝修。

要裝修,但唔好亂裝修

咪on 9 點解，民意唔會逆轉，如果火太大，燒死焗死居民，係必定會逆轉！！正如藍絲家長可以，因為自己子女比popo打，而變成黃絲。點解，我地黃絲做錯任何事，民眾都要包容

所以我諗嚟諗去嗰個"有權力嘅人或者組織享關鍵時候做決策"最後都係需要大台
只不過之前啲大台太廢令到大家覺得大台係冇用
我同你近乎係傾住偈咁呢個post都係得嗰幾版

唔覺得搞中資銀行有咩問題
佢哋係港支共大水喉嚟

佢地會否真是支持你們裝修燒鋪？

非常同意！！！！但係我P牌仔出post又俾人鬧

藍絲為錢，你唔到倒佢米嘅話佢哋就真係唔割
黃絲唔係，係想要民主自由，而家做緊嗰啲嘢真係咁咩

或者你睇TVB D 重點報導, 都係集中破壞, 不斷講無差別咁破壞, 講到似黃背心咁亂破壞.
或者係時候停停個裝修,

鬧到我已經覺得麻木咗總之唔agree前線做緊嘅嘢就係p牌,分化,五毛,鬼,狗

所以更加唔好中他們計

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃支持
唔用火魔法

咁樣做行國際線既文宣會易做好多

係有啲淺黃動搖，因為有搞錯舖同燒錯無辜，我覺得爆閘ok，火攻也ok，要睇環境， 一陣火燒連環就仆街，燒鳩死咗人，到時真係同印尼排華暴徒冇分別，個個爭住割都似。

我落場係無所謂，我成日有發夢，大佬我一個人點可能通知到18區兄弟。

cctvb 冇計 但e.g. 一講搞交通燈我諗大部分人都好難接受究竟做緊乜

agger推

和理非，可以兩邊都唔支持

算啦嗰啲只係為diu,最叻就係"你唔去前線同佢講, 冷氣軍師"

即係點？
你要同個極權政府鬥醜惡？
然後你醜惡過佢就叫做羸？

唔係唔好 係做一次就夠

直頭唔洗分

搵popo 臥底 直接做示威者...反正無大台...任你搞...
邊個知呀？

民意係好緊要, 政府好似好唔在乎, 但佢每次WIN 都係靠民意, 所以先拎返民意
其實從來都可以一時和理非一時勇武, 咁樣係好難處理

全香港好多中資公司，係咪所有都要挑機？大佬銀行呀，班藍絲入去搶$，林奠popo咪最開心

係咁重覆都要講，中銀中移動絕對係目標，一個中共電訊，一個中資銀行，一定要對準共黨，你地話燒鋪怕傷及無辜依點反而認同，話裝修中資失民意就真係搞笑

冇錯 連登思想嘅方向就係咁

不亂裝修
裝修不用火
裝修該用水
完

笑撚死 又係依啲post 咪繼續遊行咁樣感化政府囉
不過你一出黎和平遊都即刻拉鳩你非法集會喇

對抗極權唔破壞 用遊行唱歌感化政府係得 雨革已經成功左喇 就係唔得先升級嘛 唔比壓力政府點樣令佢地跪低

未見過一埸革命係用遊行唱歌而令極權倒台

唔好咁天真喇你地 歷史同政府教識我地和平係無撚用啊

同意

上面已經講咗我覺得我哋最後 係lose響無大台協調然後
最後唔知搞緊乜
未講我覺得連登係一定有勁多人入侵響度帶風向

中銀有咩問題 唔搶錢咪得
佢養到支那肥肥白白

拉

我不是睇TVB , 已經好多火燒鋪片，而且是加火水呀！大佬淋火水燒舖，控制唔到火勢一定死人

唔會轉, 但會流失
當然件事淡咗之後,
有其他抗爭成果就會返黎

終於出現了

最起碼停左用火裝修先 就算民意唔會逆轉
但萬一真係燒到禍及民區呢？
到時國際社會會點睇？ 示威者個心都會唔好過啦

唔認同咩民意逆轉
但要照顧好淺黃 和理非嘅諗法

推呢個

仲有人組隊自發set路障 話要查d司機電話同銀包

我同你遭遇一樣。

4個月仲講緊民意
wfc 要民意不如個個星期和理非遊行啦

咁樣已經好足夠
至少佢地唔夠膽以香港人為敵

不割 但接受意見

「因為政府 XXX, 所以我地 XXX 都唔算過份！」

「因為popo XXX, 所以我地 XXX 都唔算暴力！」

呢d 咩低級邏輯錯誤...
你同 一個你想推翻的極權政府 鬥醜惡？？？
即係你想變得比佢更醜惡？

唔知你地有無睇過George Orwell <Animal Farm>
最後推翻人類的動物...變得比人類更霸道咁對待其他動物......

agger玩水、噴油都夠
唔好再燒嘢
啲濃煙對周邊環境影響都好大

咪係
琴日叫人收手咪玩火
比班連登仔屌到仆街

明明p牌好多都係比較年長嘅人，因為未有612之前我根本唔會上連登，反而五毛就用咗好多唔係p牌嘅account
不過算啦我哋都係盡咗力講正確嘅嘢，問心無愧

支持大裝修
同意集中攪某幾間先
好似完氣，福建360等

再强調一次，中資店舖就係共匪政權魔爪，斬魔爪就係斬緊共匪，係100%對準緊政權！
叫人唔好攪嘅只會係風向撚或者商家維穩隊伍！

民意好緊要, 好似無型野, 四個月無事都係民無轉過向
呢個唔可以忽視, 政府一直都贏唔到既野黎

上得連登，七成不割，但連登只係小温層，一跳返出去睇...好多香港人係咁，唔會明做乜裝修，咁多唔修係要修嗰間？做乜搞火車呢？有班人只會睇到眼前嘅嘢，佢哋知道乜嘢係721乜嘢係831，但選擇性失明。

幫你推下啦

你地咪用遊行去感化政府囉 係成功嘅雨革都得喇
天真

真

721

唔係唔搞，只係用咩方法搞啫

打錯其他鋪先有問題，打岩鋪就無問題。

同意唔好亂裝修，要好似bob 叔講策略性攻擊
要殺一儆百，唔係紅衛兵文革
搞太多戰綫太長就同黑警一樣，火魔法又暴動罪，落街食糖水又暴動罪，就人人都越來越勇武

推！
因為有班白痴連黃舖都爆
一芳、上商都爆錯
一句道歉就算 ?!
人哋蝕咗幾多係咪你負責賠錢先
樹大有枯支, 一定有幾個弱智會爆錯
所以先要裝修黑舖, 油紅舖, 擺買藍舖, 支持黃舖
就係為免幾個弱智仔影響成個運動
我絕對支持

連登永遠都係平行時空
日日都有失民意失外國支持論post

可能有啲香港人只不過當香港係籌碼 同政府官員一樣
香港有咩事都唔會心痛咖 最緊要唔好輸

其實 都就嚟爆無可爆，無地鐵無交通燈 令銀髮族好唔方便㗎，手足求求你哋三思。

今日 死城咁樣已經好有效果㗎喇， 再搞舖頭只會益咗班偷嘢大媽。

政府合署吖？ 建制辦事處吖？仲有好多好境點，一齊諗下啦！

推唔到
但起到恐嚇作用已達到目標

Agger

祝樓主好運,依家大致都認同你正皮都多
到極端撚連衛兵出動你就即變左膠五毛

我完全同意你講嘅野
裝修本身就不宜做得多
火燒鋪更加係唔可以接受
割席宣言講明傷到無辜就割
火燒商戶有機波及民居
根本已經係傷害緊無辜
只不過好彩未有人重傷/死咁解

推
裝修要有底線

同意
火太難控制 好易燒錯野甚至燒到人
出黎個觀感又唔好
要殺雞儆猴既 依家都有個效果啦

建議和理非返幾日先 順便俾文宣手足跟返上個進度

有啲係五毛黎
自己帶唔同風向就入黎屌鳩人
兩三點後最多

7月爆立會 又話民意逆轉
8月搞不合作運動 又話民意逆轉
9月出蛋獅鳥 又話民意逆轉
10月爆中資野 又話民意逆轉

點知越黎越多人走出黎 越黎越嬲
班民意逆轉撚幾時收皮

扮乜鳩啊三毛
深黃會接受唔到燒中銀
roleplay都搵個好d既角色吖

起下樓豬條仆街底就知咩事

主要係甲由同雪豹去咗休整.
等佢地返嚟又係打到PK..............
習總係癲,唔正常架.

然後再屈你係5毛p牌左膠風向撚

啱, 其實無人話唔做
只係有其他方法,同個程度

p 牌都要推

因為每次都有警察助攻

即係點？直接d 啦，你覺得單純武力可以推翻政權？

睇得太多winter on fire?

退伍軍人你都無啦，俾碌炮你都唔識開，港共驚你？

裝修舉腳贊成 但最好跟返張list（之前有巴打出過）幫支聯辦轄下既裝修先 起碼呢個唔洗太多文宣都可以令人明白原因

tui

點樣愈黎愈多人出黎？聽日就見到真章

如果係舊樓燒熔啲鋼筋真係會出事

咁你繼續做港豬咪得囉

其實最主要係唔好畀人趁火打劫
嗰啲偷嘢嘅就算話唔係前線做 都會畀人入
我唔想手足被屈 但呢啲真係好難解釋

唔好殃及池魚冇錯，但嗰啲終支骨幹全部終共命脈唔好裝修？維尼真係笑而不語

你咪on9啦

推 星期五全港大裝修完要重新修正一下
裝修360福建幫我個自稱中立嘅老母都理解到
但吉野家 美心呢類就屌哂鬼

好似俾我地推到上熱門

我認同裝修可以唔洗咁密既

不過有疑問點解唔搞得中銀？
共產黨既資產都唔搞

就算唔搞吉野家都要搞中資

因為有好多人都出聲定返好啲原則
令到示威行動有道德底線，方便文宣做野
呢個係和勇合作嘅結果

如果單純武力搞得掂, 其實和理非既集會同文宣係無用
但事實並唔咁, 和理非加勇武 先最勁

討論區有唔同意見，請反思！
裝修銀行容易做成搶掠，火燒室內容易殺錯黃民，後果不可收拾。當中牽連好大，多人唔團結離隊，運動失焦，減弱運動的威力。
請宏觀咁睇大局，對準政權。
做法唔完美，但都需要檢討。

四大行，中移動我都覺得搞得
反而吉野家做嘅野唔係真係咁嚴重，裝飾下就算啦

Agree 一黎失光環，二黎俾人趁火打劫都入示威者數

推呀

民意？食得嫁？
頭2、3個月有民意、和理非。。。但係得到啲乜請問

記住天琪bb話
政治係要令原本唔支持嘅人變成支持
戰略上唔應該搞
中銀 中移動
因為佢哋同市民生活關係太大

推

你仆街啦，全Hk 好多中資鋪，好多自己人，死左兄弟唔會認同，我地將做中資公司就當敵人，仆街你lee d 風向撚收皮啦！

同意

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

手足，噴字已經夠
俾你個個星期燒足十間，佢哋有的係錢，佢根本唔在意
但我哋呢邊成本大，一個唔覺意燒到自己人、街坊就好麻煩，仲有啲手足唔小心俾人咬到落縱火唔抵

行動太容易被扭曲

頭兩三個月都有勇武, 唔係點會迫到三個月要撤回逃犯條例
頭兩三個月都係KEEP 住勇武加和理非既

同意 文宣跟唔切
講明先 點都唔割但驚其他人割

你有冇去過沙田？ 我想要個口罩，我大叫口罩，d 街坊會係屋企拋一盒口罩落黎，呢d 就係民意。

唔通一個城市只可有黃藍兩色？

推
火係防禦唔係進攻
室內用火其實好危險，出一次事就玩完

同埋而家咁多間火燒鋪頭 如果有日黑警扮示威者去燒到無辜既人呢？ 到時真係會有辦法搵到證據唔關示威者事咩？ 你地諗下觀塘站燒成咁 可能佢地係試驗緊可以推到示威度 下個地方會唔會係普通既民居呀？？

我地觀點一樣

不過我覺得其實直接搞班建制派啦

爆辦事處 或者dum班友落垃圾桶

不過尼個難 因為班人成日龜縮

Push再裝修落去文宣好難做

agree

如果用水泥封貨封鋪有效果又安全好多
不如諗諗類似

推！！！

BE Strategically wise

Pish

合力推上去

只要小心謹慎 相信黃係唔會轉藍

Agree

但可以有新顏色

同埋要做好文宣

岩 中資唔好搞

P牌推唔到

黃係唔會轉藍，只不過可以變得唔支持示威者，示威者唔係100%代表黃絲

示威者會小心謹慎 但如果黑警扮示威者扮唔小心燒到民居呢？ 其實好難解釋

你激動啲咩

傾日起身再推 大家真係要再諗諗策略裝修一個星期都夠皮夠哂靚

推！！！、

開始有失控嘅味道
尤其是係上次拆小米

成個po同意幾件事
火難控制不美觀
因為紅色係危險色
解決方案
水攻
有案例睇
水攻mtr特別係零售/食肆
一水浸好難做得返生意

唔好搞商場
因為已經出現誤傷黃鋪(匯豐)
藍鋪係仆街但再賤
都唔夠福建幫
唔夠保皇黨
唔夠死黑警
唔夠特區政府中共
仆街 我哋要目標一致對準政權做野

but支持打黨鐵

燒死無辜市民，我地日日打爆中銀玻璃，中移動玻璃，班藍絲入去搶$，搶電話。你又知道唔會，咪on o la

成個月啦，一開口就屌黃皮豬

根本唔係自己友

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

Yes 對準共匪

又帶風向 搞中移動 中銀 其他擺明共產黨既業務係絕對唔會影響民意 你當其他人傻會唔識分係咪中資 點解要裝修咩

真心覺得唔好亂裝修

不分化 不割蓆

分顏色 裝完一定要貼牆紙啊 比多d機會班港豬覺醒幾時都有益

又未到咁極端, 但俾感覺偏離左個主題,就會少人支持示威者
咁耐都無逆轉民意, 都係警察每次都係某D 時候做一個大助攻,
雨傘個次係無乜呢D 情況

堅守四大原則
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

認同嘅 弊多於利

推到宇宙

頭先都好辛苦

成班無哂理智咁

講乜都話左膠

果班根本唔係手足
只係藍尸臥底煽風點火

想搞散場革命

完全同意

推
呢排又比極勇同極和去帶風向同分化
大家記住保持獨立思考
唔好比人帶風向

推，室內唔好玩魔法

呢兩日咁亂，popo捉左幾多人？當示威者瘋狂之際，黑警扮返好人，市民就會傾向返政府。唔好講之前黑警有幾衰，香港人係善忘

講人話就要聽

啱呀, 記得行每步都想清楚

火真係唔好亂用
水浸就夠

多謝你 答左上便覆我條無腦勇武撚

唔係非黑即白，非勇武 就一定係港豬

721 831 好難忘, 點會唔記得
真係多得文宣, 行入隧道已經成日見到, 加上香港依家社會個氛圍.....

讚同。用火要小心。連日嘅行動，阻嚇收到成效就夠。
我地係對抗極權魔鬼，唔係要變成冇底線破壞嘅魔鬼

係火攻不如水攻

認同真心推

支持幫中國建設裝修下

裝修完最緊要裝飾！

去到呢刻, 大家需要更有效去互相協調, 讓這場抗爭有能力去維持下去.

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

長期抗爭無可否認係5大訴求!

推動香港民主法案同區選是短期目標? 唔知大家有無明確短期方向呢?

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢? 大家可能需要花點時間思考和協調和理非同勇武!

可以預測, 將會有好多開真槍的事件,勇武人士的數目將會一天比一天少, 作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 可以如何呢? 天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

希望大家可以集思廣益!

香港加油!

Push, 要符合比例！！

如果真係因為，燒鋪死左居民，我地一樣可以上國際頭版，不要天真。我全部深黃fd , 有前缐，有和理非,無人個人接受火燒中銀

正確

點解感覺上面啲回覆到字裡行間有陣大陸味

有啲附近係民居 真係唔好亂黎
唔割 但檢討改善好重要呀
裝修唔好亂用火

火燒可以，不過要睇下會唔會害到人，EG.鄉黑獨棟嘅就冇所謂

【炎之魔法書】材料篇

咩都唔好做 返屋企訓教 由六月開始你班撚樣乜9都話輸 乜9都話失民心
乜9都話唔理性

起路障 屌
衝立法會 屌
留守 屌
舉美國旗 屌
不合作運動 屌
爆玻璃 屌
掉磚 屌
圍警署 屌
去北角 屌
阻旅客 屌
火魔法 屌
玩火 屌
獅鳥 屌
裝修 屌

一激進些少就
你地咁做同紅衛兵有咩分別
你地咁做同文革有咩分別
你地咁做同67暴動有咩分別
你地咁做同共產黨有咩分別
你地咁做同黑警有咩分別
分你老母咩分 放個火仔裝修下比你講撚到咁 共產黨真係容易做

因為連登和理非大台 決定以後唔會再出 香港人係抵撚死 死到臨頭仲講原則

唔好再裝修啦

求下大家不要再火燒，亦唔好再亂裝修！
我知道你，一定會覺得我係左膠，我係深深黃，我成日發夢有幫前缐運裝，揸過車接仔放學，捐$比一d生活有困難的被捕人士，希望大家要珍惜羽毛，不要再亂裝修

裝修黨鐵、360、吉野家，其實已經好夠

去裝修「中銀」、「中移動」、甚至其他中資公司，係完全失民意

認同
用火要小心
個人認為本地民意逆轉機會較低，但國際民意就有機會，畢竟唔係個個外國人都跟咁貼，睇twitter都知有外國人係唔明點解要裝修鋪頭

所以大家要落力係twitter幫手解釋，
個人認為我地都唔洗再大裝修鋪頭，
林鄭就係想要呢d「暴力」畫面令國際民意逆轉，
呢兩日我地都裝修夠，可以減少裝修，
對準政權更重要！
藍個d，又或者vans呢d，罷食罷買處理都夠
當然，國企另計

其實呢類野, 一直都無乜人吊, 但係某D行為係睇下合唔合乎比例咁做

都係嗰句 對準中共政府黑警放火 盡量對市民造成最細影響

畀著係我見到其他地方有示威抗議當中搞裝修，我第一個印象都會係負面
有時間嘅話或者我會進一步瞭解點解啲人裝修
但外人點解要花時間瞭解我地？

戰勝自己，唔好輸畀自己嘅怒火

支持

求下大家 真係唔好周圍裝修
最多搞開既某幾間鋪頭繼續搞 唔好開新戰線喇

唔用火 可以玩水 睇下黃大仙玩得幾開心

真心唔好再放火，風險太大，破壞中資和建制派事務處算啦

真係唔撚明文宣好明顯已經追唔切，遲撚早比班on9仔為左一己私慾搞散場運動，到時真係多撚謝

要夠針對性

但有比狗屈既話
防唔到

3點又近了 睇5毛表現

裝修要有底線

Be humble

燒鋪認同

岩

認真問：黨鐵OK，但點解要搞所有中資舖頭？

我地追求民主自由社會，唔係應該包容各種背景既嘢咩？

謹記：唔好將自己變成對家既一份子，唸下點解唔鍾意佢地，提自己唔好咁做！

Be water be humble
已冇人理
個個arrogant

一到凌晨，民意風向Ｌ又出晒黎

唔係話屌

我同樓主一樣，想各位勇武派唔需要做得太過密而己。暫且停一停，做下其他分支任務或者返回主線任務

呢幾日嘅破壞，想信已經嚇怕啲中資公司

佢哋都應該唔敢在公開場合亂講嘢

除非對家串柒柒、又毫無悔意，你繼續燒煙我都唔會割

支持前線繼續裝修。
樓主你咪走黎帶風向啦！

外媒啲風都好易被帶 要留神
10.1 裝修cnn都仲算客觀 畢竟戈日都有開真槍呢單賤野被煲 但其他有話我地 violent
手足們 你地做咩都可以 但對準目標

ho Lun arm

佢地成日霸咁多, 又唔俾其他人租
係時候俾人搞下啦

冷靜 小心 唔好俾仇恨蒙蔽雙眼

前線繼續做可以 打得岩鋪 打幾多都得

又五毛

仲有一大班走去搞外資嘅vans

爭取緊外國支持，呢啲對香港局勢影響唔大嘅外資公司就冷處理啦，依家好強大人力物力比你走去開外資公司戰線咩

只同意火魔法要慎用
比較高階，難控制
留返燒狗肉

(利申：講緊打機)

一到凌晨，三毛民意風向Ｌ又出晒黎

Agger!

對方使用緊急法去立曚面法
目的:
引發更多怒氣, 更多人出街
1, 使政府立緊急法合理化
2, 繞過正常程序, 為日後透過緊急法立其它法鋪路 (如凍結資產, 限制通訊, 限制外匯)
3, 以此為藉口, 推遲或取消區議會, 使原本100%己敗的選舉重新定位

解決方案:
1, 拉一派, 打一派, 儘量透過這次立緊急法同曚面法帶來的影響争取更多團體的支持, 例如受影響的商家, 目標對準林鄭班子
2, 敵進我退, 當我們知道對家的棋路之後, 就要往相反的方向做, 對家期望會更亂, 我地就要更有秩序, 對家想跟我們決一死戰, 我們就要休息
3, 虛實並用, 不戰而屈人之兵, 若一個吹得起既風而鈎到過百隻狗, 最後班狗無功而回, 不費一兵一卒, 一蚊都唔使比。同樣係政治, 經濟, 媒體, 文宣勇武, 和理非各項必須虛實並用, 目標係不戰而屈人之兵, 以小本勝大本, 令對方管治成本大福上升, 以消耗他們龐大的資源
4, 令對方各員產生恐懼, 不論任何方法, 讓敵方望而遠之, 要他們確切知道幫港共政權做事是有很重的代價

總之用火裝修睇住，燒鋪真係極唔好睇又危險，打爛算喇！

而家帶個口罩出街都中蒙面法+非法集結起跳
叫兩下口號都可能係暴動罪
你唔認就俾人打俾人強姦甚至被自殺
咁反正都係不如真係暴動
俾人拉左咪快手認罪坐十碌八碌算9數啦

雖然我覺得唔會有太多人聽
但真係好重要
推

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

暴政下唔用暴力點爭取民主？

就算唔講民意，講理性行事，大家係唔係想燒死人先？燒死人有無後果先？

呢個係好正常平實既討論，唔好搞到傾都無得傾啦

同意 我深黃都覺得宜家玩緊火 唔好亂咁放火 燒死平民 就好似67暴動咁完結
同埋有d 鋪頭擺食就夠 唔洗幫佢地裝修

我都比好多連衛兵屌過
都唔知佢地係真手足定假手足
講野完全冇人性

好鐘意你最尾果句一定要贏

民意轉唔轉我唔知，但係請大家做咩都好，要記得不被捕係首要，因為現在被捕太危險，不被捕!

所以冇獨立思考嘅話

好易做錯事以正義之名行不義

今日係隔離Post提過呢樣野，即刻俾人屌係五毛。你老尾我開Post剪過回鄉證都五毛

手足咁嘅裝修方式其實唔會搶到錢...
銀行保安冇你諗得咁廢爆吓玻璃就搶到...
同埋挑曬中資銀行機有咩問題
正宗春袋嚟
又唔係挑曬中資舖頭機

我覺得未必係五毛黎嘅，純粹有班人太絕望所以覺得要爆曬中資d野，趕佢地走。

同意
真係請大家時刻保持清醒
做任何野之前都問清楚自己做嘅目的
唔好人話做你就做
就算連登講咩都好 自己都需要思考到底背後嘅意義同有無道理

唔覺得拆BOC 同 CMHK 咩問題
夠晒對準政權

老實講吉野家先係咁多個入面最無辜嗰個

玩火小心啲就真既

推
咩都破壞係好危險嘅想法嚟

真！唔好中計！

連續兩日休班狗開車意圖謀殺你唔講？

啲藍屍趁亂
狗衝出來偷野攞着數

用水喇，其實好多都自動灑水，啟動左就ok，電子野打爛倒水都死哂喇，但火有時好難控制尤其室內，怕連累到其他人或鋪。

逆連者亡

亂黎真係會玩完 , please

唔贊成咩都拆，但係叫人完全唔好裝修係咩心態？最鍾意把口掛著民意逆轉散播恐慌情緒失敗情緒就係三毛狗

呢D 就係民意KEEP 到既地方, 就係警察又助攻既事件黎

裝修就咁打爛好啦！
我想講其實唔係周圍啲花灑系統都有用以前好多舊年代師傅裝修完有機會冇駁水，有機會裝假狗架。留返啲MP對放火魔法啦！

利申:消防水喉師傅

係鋪頭火魔法真係好危險 不怕一萬只怕萬一

吉野家真係唔洗大執
幫佢裝個連儂牆咪算囉

同意
逆轉唔到民意嘅解釋係指 我地做好多文宣 希望更多藍絲會轉軚 但唔會有用
因為藍絲係非無腦！唔會思考！淨係識盲撐政府
但依家愈做愈激烈
多個商店起火 唔係所有黃絲都上連登 唔知你嘅用意
甚至有啲係喺民居附近起火
我地黃絲係有腦 會思考對錯 有底線
愈做愈過火只會失去更多和理非
我地要反省做得啱唔啱
但都係嗰句
不完美 但可接受 要改善

逢親果啲求下大家乜求下大家柒都係敵人扮人自己友。

之前全個連登都有海關入境朋友話有頭盔大陸佬過關又係咁，有人開post求入境手足fc，有人開post求海關手足fc，有人開post求大家唔好衝唔好勇武，結果一個大陸佬都無，成功維穩。

佢扮自己人求你目的只有一個，就係想你去做啲無謂嘢唔好衝擊唔好反抗。

不停吹風裝修，係害死手足

同意 對準番最仆街既先幫佢裝修
民意不嬲都重要
老母已經開始由同情示威者慢慢變藍

留番啲MP對狗放火魔法啦！

千祈唔好做犯法野

如果爆花灑頭噴射嘅範圍係粒頭嘅半徑兩米之內，邊個爆就邊個濕鳩緊。

唔好隨便爆，爆得太多都冇用唔夠水到。
爆左即刻行消防泵響警鐘即刻自動call消防。場泵會行到死為止。

死左冇咁快可以換到，有火警就一齊攬炒

認同 我地local好重要 但要打埋國際 唔係叫大家冷靜 只係攻少啲 啲魔法留比黑警我仲支持

政府冇回應就無限期升級
係咁多

推 玩火好危險 唔好燒舖

幫你推下

唔算好多 但係民意係會轉
對付極權垃圾做咩都好
但係盡量唔好連累無辜or同路人啊手足
加油手足

火燒鋪頭危險
其實搞 18 鄉呢種咪幾好
唔驚俾人搶野
又對準目標

好簡單
用水浸佢鋪咪得
點解立緊急法立得咁急
因為手足真係影響左影子政府既利益

同意
應該話果 D 公司無再做出更進一步既行為時
無需進一步行動
中資罷買抵制目前就夠
有做額外野就另計

唔用火 用水會唔會好d

唔好用火
真係容易搞著其他人

篇篇風向文打完都話自己深黃, 又話自己係前線手足

你老母啦. 我就唔撚係前線嘅.

身邊大把和理飛都唔覺得有問題喎

就算我有啲淺藍同事都知佢地淨係搞中資 (只不過係唔認同) 咁解

最撚on9係提建議, 唔同意做法即刻屌你3毛
講真 你要殺狗殺高官一定無人阻你
但鋪頭要適可宜止

但真係有人會信
有時太過憤怒係會失去理智

同意。對準政權，不能經常用武。手足一個都不能少。有時用腦鬥智，前線無咁大風險，才能長久作戰 !

同意 真係要睇清楚先好裝修
其實文宣組好難做

其實少左
７月之後遊行規模細左好多
民意逆轉唔係一日之內發生
係慢慢變既
由８成變７成，變６成５成
民意主流可能都係我地呢邊
但係支持者就愈黎愈少

樓豬開親d post都係叫人收手

唔同意你話唔好搞中資
但認同用火真係要三思

有意義嘅要做落去
無意義嘅停低諗諗先
唔好俾憤怒沖昏頭腦
但最緊要都係注意安全
唔好誤傷無關人士

會 但記得扮靚好過裝修 當然黨鐵就無所謂 銀行個啲又佢先啦

hi

銀行真係不搞為妙，撳錢還撳錢

水浸過比火燒更煩同埋波及/影離隔離少好多
銀行用水好d 浸機浸到壞好過火完俾d大劣人入去搶劫又屈落去

岩呀

弱智

火燒係危險我認同
但係裝修國企都唔得？
國企係中共水喉
吉野家 Starbucks 都裝嘅時候冇理由國企唔裝喎

所以咪有人提出搞分類囉

集中建制

你個廢柴又出來帶風向

國企又唔係靠香港搵錢
你拆曬佢Ｄ舖都無影響

[ 正視聽 ] 全世界推 黑 紅 藍 黃 分類！！！]

依個多文宣

係 真係好辛苦
講下意見不停比人屌 又話分化又剩
完全唔接受意見

係想發洩定真係想嬴架大家
我好想同大家一齊嬴呀!!

完全同意 班人唔聽意見又瘋狂屌鳩人 但之後點算 用返telegram?

負皮不推文回覆上一頁

唔好咁惡啦巴打火魔法燒起上黎真係可以好危險 好難控制 唔知會吹去邊 傷到自己人或者無辜嘅人都唔好啦
如果水魔法或者其他做法都可以達到目的 不如考慮下其他容易啲控制情況嘅做法啦 都係想手足安全啲姐
可能講嘅時候唔太好聽 但大家都係想檢討改進姐我諗

係 佢哋好似個個都好似講到自己係前線勇武咁
瘋狂屌人冷氣軍師

I am a deep yellow supporter in oversea. We are working hard to get support from the international community. It is difficult for us to get support if HK protestors cross certain boundaries, e.g., spoiling too many shops or starting too many fires. Though you guys have a reason to do so, people outside of HK won't understand, no matter how we explain this.

- Please don't use fire indoor. Use water and paint (graffiti) only

Don't screw up the HK Democracy and Human Rights Act in the United States. Oversea HKers are working on similar acts in the UK, Europe, and Canada.

Please look at the BIG PICTURE.

- A license P guy in North America

樓上已經出現左幾隻

我都同意， 尤其實係銀行， 拆哂啲銀行啲手足點㩒錢呀， 要搞搞建制派扮工室

我認為你是剞蔗撚 唔聽你講88

講得岩，唔好中敵人嘅圈套

其實...starbucks吉野家唔應該整...
starbucks只係franchise，最根直苗紅其實係pacific coffee（央企），starbucks既原罪只係大小姐
吉野家你唔搞佢，佢都半死。中午夜晚經過都座唔滿。

裝修還裝修
咪撚再燒鋪
遲早死人

Push，岩呀唔好乜都裝修
仲有VANS係衰，但罷買就ok
要搞搞紅色店！

連登依家咁出名，對其他黃絲黎講係一個好好吸收抗爭資訊嘅平台同文宣基地，所以係唔可以放棄（原諒我講左啲放棄連登嘅悔氣說話）。

我覺得依家有兩樣野可以做：1.唔好覆五毛勇武post同我未FC嘅抹黑post，冷處理佢or不推文回覆 2.努力推多啲唔同嘅和理非post，當然唔係推果啲失敗論post

作為普通連登仔，呢兩樣野應該最易做到

yes
yes
push

push push push
yes push push

psuh

why only me push
anyone anyone

Yes, actually we need them to close their business. This is the main goal

上面隻字出賣咗樓主身份，點睇

不贊成火燒+1
應：改善

推 勇之餘都要配合智取

聽講比人水裝修 ，尤其係咸水裝修

間鋪都好麻煩，

希望現時少啲火裝修出現

銀行我唔介意
係有小小介意燒直通車果陣太沒意識

民意唔會逆轉係指對政府嘅民意。
並唔係對呢啲行為嘅民意。

Thx

無論點 燒舖一定要停止

又係民意撚 又係主張停手 睇黎遊擊對家好驚咁噃

一定要有底線
嚴守紀律

缐你老母

😡仆街燒鋪一定唔正確！

不推文回覆啦屌
轉你老母
你答我仲可以做啲咩?
又on99咁去圍狗屋?
去返一啲對家已經部署過好多好多次嘅地方?
裝修中資公司就係要間接比壓力政府
罷買有用嘅話佢地一早已經收咗皮
中資公司背後有大大條水喉繼續科金
民生小店有冇出事 ?
製修緊嘅時候啲小店士多咪繼續買緊野
居民生活其實冇受影響
大集團先一早收皮
唔比人買野

Btw 下次用水攻 水攻可以冇咁易殃及池魚
啲貨,機器都可以收皮

另外 唔該比意見
唔係剩係話民意乜乜乜
唔做呢啲嘢
咁可以做咩

又番番之前出黎叫口號 ? 叫完番屋企 政府會驚?? 比你叫10年又點話
講好佐到死線就升級 , 影響民生? 出黎遊行唔影響民生? 而家對家係極權
口罩都拉得你 ! 唔好再番番之前
如果一城不變 對家好易捉盤棋 革命就係會有損傷
如果香港人的民意係禁易逆轉 我只可以講抵死 唔配有民主!!

樓豬係咪左膠？

轉水魔法囉！

我俾負皮
唔係因為唔認同你
係因為你插帽亂屌
勸諫同屌柒手足係兩回事
我屌你老母

鄉黑係打手
中資係金主
邊個邪惡d
所以絕對贊成幫中資裝修
咪撚再有風向
幫中資洗白

算鳩數啦連登啲人
圍狗屋又屌
唔散水又屌
裝修又屌
你玩撚埋去啦講真

魔法真係唔好亂用

用火真係要好小心

好似文革咁
連衛兵上身
被仇恨同唔理智情緒控制
場運動好快玩完
年輕人太衝動
最怕係班傻仔
搞到國際以為無差別破壞
美國過唔到法案
我一定唔會放過呢班弱智既人

要搞冇問題 但等法案過左先大搞啦屌
適當時候做適當野
明唔明呀！！！

勿中圈套，暫停裝修，我哋要贏一場戰爭，而唔係一場戰役！

進退要有度，國際嘅支持都好重要，小不忍則亂大謀，希望各位手足唔好上晒頭！

好多三毛自我催眠覺得做乜 香港人同國際都不割，會永遠盲目支持喎

抗爭可以融入生活，繼續罷買藍店，罷搭黨鐵，支持黃店，平時返工返學照戴口罩都可以.

同意。 67暴動就係放炸彈炸死人民意逆轉。放火燒鋪真係有機會燒死人， 唔係好事，盡量避免。到時政府會用更大暴力平息，因為佢地升級暴力既代價細左。

其實唔一定要玩火 燒起上嚟火魔法 好難控制

記住一樣嘢：
好多時係因為對家犯錯，
我哋先不斷有人支持！

而唔代表有人純粹支持我哋嘅行動

燒死人易啲死定食子彈易啲死？

AGGER

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

唔完美可接受可改進

我語氣重咗 希望樓主唔好介意 我啲重點係 連登同前線接受資訊不對稱 係呢到講唔代表前線接收到啫..

趁現在傷害未深，停止所有裝修行為， 不要中林鄭圈套 ，馬上收手，再咁樣做，抹殺曬所有 從運動開始以來參與者嘅努力！！ 你見佢哋冇積極制止就知道已經踩入佢哋嘅陷阱

點解你要分化？

贊成吾好燒中銀,電訊舖吖
前線手足燒一次已經有嚇窒班中資舖,藍絲舖
要整跌成個香港金融經濟全民拎錢
之後仲要利用銀行舖位同ATM
繼續發動Be water 全民全方位做嘢
有堆中産係背後幫緊 香港係錢世界
比全港玩家有渠道玩 就要留實體銀行

贊成燒哂啲休班狗,防暴,速龍
有揸炮嘅全部吾好放

五大訴求係基本 鶳藏背後 清算到底
利申:住公屋 都可以發聲

大家要警惕

呢d事唔需要不停咁做，如果5係會俾人印象係示威者失控，同埋無目的咁周圍破壞，而且好易比對家賊贓。
今次係因為蒙面法，所以大家會憤慨，就算示威者做左d好激既事，都會覺得係因為政府引發，但長期的話，就可能會失去一d淺黃，淺藍既市民。
只有團結大多數，我地先可以贏。
依家已經收到效果，應該對準返政權。
而且呢排d popo比人感覺係收斂左，少左d極爆力鏡頭，相信係想制造假象，想民意逆轉。

be water
be humble
兄弟爬山
核彈都唔割

推
俾和理非玩一陣

同意
麻煩大家去返主線
唔好忘記要對準政權，五大訴求

中資都分好多種
國企嘅話，點解唔裝修得？
中共極權控制住架wor

我諗大家都係比黑警想槍殺示威者導致怒氣衝天姐
依家大家都冷靜返,好快唔會搞

咁如果隔離係深黃鋪，咁你點控制？

你咁撚多時間喺度曲到圓，不如諗多啲有建設性嘅嘢好過喇。

利申：唔贊成用火魔法

Push比大家睇

推。

裝修黨鐵，麻雀館，美心，元氣，星巴克都得，係裝修中銀畫面反感。利申放核彈都唔割

無錯
再咁落去就唔係water revolution
變左係612暴動

長期抗爭即係唔打算贏？

割席??

推啦
唔係想分化
不過真係要諗下點行落去

其實放火真係唔太討好火勢太過難控制
不過如果用水咪得

不割不分

up

推！

【楊政賢】淺黃的警號

真心室內唔好再用火，真係好危險，樓上好多都係住宅

你地就真係害死手足

核爆都唔割，手足繼續努力

AGREE

拆鋪/封鋪算啦

求下大家

我都唔同意搞中銀，第一未見到中銀好似黨鐵咁出賣港人(當然你話冇做出面唔代表冇，只係我地唔知) , 但仲有一個考慮點，就係大家抗爭同打仗一樣，都要"三軍未到，糧草先行", 即係抗爭都要錢，如果某啲手足佢地冇HSBC戶口，但有中銀戶口。想禁銀咪唔方便lo, 選擇少左。
你話依個世界仲有電子付款，但依到係香港，唔係大陸，大陸就因為對銀紙冇信心先全面用wechat pay之類啫，我地香港唔係呀嘛，仲有好多細鋪都係冇得用電子付款，咁叫手足如何容易補給自己呢？
仲有一樣野，冇銀紙用轉用電子付款，咪仲容易比人捉，所以各位手足，我唔係想攬住中資之類，而係要保留佢地，目的要利用佢地，佢地仲有利用價值。

部份認同 如果火上面無民居is ok
另外 公開支持黑警個d 應該都要跌落黑裝修個到

真心想大眾堂堂正正支持
做事就要有底線
我地係正義嘅一方 唔係暴徒

pish

其實你知唔知點解要搞銀行 係要做到撳錢危機出黎呀

金管局已經講左必要時會印錢比銀行 根本唔會冇cash

咁又唔見你搞HSBC

講得太好，駁唔到
再咁落去，真係驚成場運動玩完
其實搞9啲高官呀，保皇黨，或者好似元朗咁搞鄉議局我係好支持嘅，但搞商舖真係要小心條底線去到邊

閱

咁中銀機都比你破壞曬， 有銀紙都禁唔到啦，唔通你想個啲手足星期一至六去櫃枱排成粒鐘攞$$ 咩

去銀通機同匯豐機都拎到架

1700正評？唔撚係呀？

咁抗爭下一步應該點？番屋企唱歌算囉

支持樓主

同埋我都唔支持搞銀行

同意 起碼我地要等到1124過左再搞都未遲

中銀卡可以係HSBC機攞錢？？？？

如果銀通機我問你講咩，所以我咪話選擇少左，同埋要揾

*我明你講咩

克制

可以呀 所以搞銀行冇用

咁中銀咪又係銀行

咁點解你唔去盡啲？邊個打你咪燒邊個囉，一喺你直接攪林奠啦

一陣佢地當我地係賊想打劫直接實彈 害撚死手足

我唔想依啲比人覺得好似打劫的行為，傳到去海外，特別美國

大佬呀，好多手足做左好多文宣架，大家真係以為個個手足英文可以攞A++咩

其實前線可唔可以聽下後面成班人既訴求？

咪係囉 應該對準番政權

agger

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！
國際戰線第一次危機！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

底線咪就係中資國企

支持樓主，唔好再裝修
淺藍frd本身就變淺黃，但見到裝修都變返藍

依排好多依d極端煽動撚
唔爆舖=返屋企唱歌
乜撚野邏輯

4個月前叫唔好衝入去，3個月前叫唔好放火，2個月前叫唔好私了，

收撚夠你地，你地煩唔撚煩呀

Stop please

你收皮啦。我係大陸人，見到火燒中xxx都唔知幾舒服暢快。你會心疼因為你根本係紅底

插裝？

過主啦分化撚

721
831
101

火真係危險

你係大陸人？ 我唔信

亲，您要怎么样才相信呢？我是中国人我爱我的祖国

我地係要唔畀黃走，同時要多啲人加入黃陣營。
好似做生意咁，守財，同時要搵新生意。
而家係掉轉。

爆還爆 唔好燒鋪
因間做成三四級大火你就痾撚
你燒到佢錢 但分分鐘整撚死左消防員
因間有消防救火殉職係唔係你地想見到既事？
消防咁幫你地
你地整左死左佢 你對唔對得住佢地

唔好因爲而家有人支持就為所欲為
唔好因爲唔同意見就打鳩人
以武制暴原則係「必須」人地先出手
或者手上拎住把刀想斬人
唔好做紅衛兵見人就批鬥
唔好一時爽 輸左個運動
運動輸左你地對唔對得住手足

咁落去 到逆轉果下你想救都冇撚得救

係啦，真係唔好亂放火，殃及池魚就弊喇

唔裝修就轉裝飾
痴啲a3文宣係門口 效果一流
講下會咁做嘅原因

講左兩日唔好亂裝修

請推

請用行動表示

***註： 親，究竟有乜嘢動力驅使你喺依到用返殘體字呀？係愛定係責任呀？

唔好撚再用火，屌你

諗下消防員冒着生命危險同你地救架

唔係唔俾你燒 你燒啲有用啲啦 政府建築物都無裝修過呀

打殘體字已經係最大嘅行動證明。真正愛國嘅大陸人係最想支爆共匪死全家

咁請你keep住用殘體字

殘體字係共匪產物，只可以有需要嘅時候用，平時見到會作嘔咖，親

親，真。香港人歡迎你

請按分類做事 紅藍黃黑

打殘體字係咩玩法先

大家自我感覺良好
睇返同文革做既野差唔多

推，正解

前線做野唔駛你教

利申：發夢見到成條馬鐵線都係水魔法
放水魔法咪算囉 放水濕晒啲貨都唔洗賣
放火唔易控制 一個唔小心就拜鳩拜

親乜撚野北京啊 你當鬼佬on9咩
大陸逢200人以上既社團 公司 集團要合法註冊
最少要有一名共產黨黨員為主要股東之一
中銀 中移動呢類公用服務業 係大陸係共產黨直資既壟斷性產業
稍微大陸做得大既 例如華為 阿里巴巴 騰訊
話係民營 都一定要安排黨員滲透 其後用補貼去資助經營

Rb可以玩火
但係！
鋪頭唔好
玩下水呀
油漆彈/波波呢d啦

應該停一停 set死線 政府唔回應就死線後做裝修
同時比文宣煲大

推，唔好再裝修，尤其電話鋪

裝飾，罷買

希望大家冷靜D聽下人意見
唔好成日人地提出反對意見/P牌就話人三毛/鬼
爆唔爆舖，的確係有爭議，未有共識。
首先，大家要記得對準政權。
我地最大目標係五大訴求、爭取人權民主自由，
而唔係爆舖、抵制中資藍舖。
或者大家諗諗，
對家最想我地做D咩，最唔想我地做D咩？
我覺得依家政府好似無特別阻止我地爆舖行為，
甚至仲好似有D放任我地咁做，
係咪代表我地策略錯誤？
政府最想就係打壓我地成暴徒，
令我地失去道德高地，出現割席，失去國際支持，
咁佢地就可以合理化自己行為。
仲有文宣並唔係萬能架！
點都唔會割，但希望大家認真諗清楚
點先係對成場戰爭最有利。

死黑警分分鐘阻住消防員救火，之後入曬所有罪名落示威者身上

另外裝修嘅方法有好多種
用水魔法成個畫面又和諧 成效又大

五毛維穩機器開動

結論：唔好燒死人就得

前缐？
你咩人黎㗎？
我都要突登由倉頡轉返手寫版先寫到依個字
唔通你係大陸狗用大陸拼音？

再講 你要電子零件失靈
要貨物賣唔出
根本唔洗下下火魔法
你一出咸水 電子零件報銷 貨都唔洗留到
咸水 腐蝕性液體 都係可控制範圍之內
但火 你點控制
唔通好似睇住元寶蠟燭香咁睇住佢熄咩
到頭黎唔係玩死消防 就係整死民居
唔好奉旨人地幫晒你

要謙卑，感謝人地

唔好成為我地憎恨既人
路西法效應係狗度擴大
同時都可以係我地呢度擴大

無火車搭好撚多人屌

很好意是

推
要檢討但不割

P仔被歧視
雖然係有 對家的人開新 A/C 成為P仔胡亂發言
但好多 P 牌亦只是因為之前只睇唔出聲
到抗爭愈來愈激烈時，就選擇不再沉默
想發聲或獻計，但就被視為次一等咁，好無奈

BTW 用水攻 都會比火攻無咁難睇

有一種方法可團結全港九成市民

長期抗爭

玩火有一定危險
火主守 做防線
水主攻

香港人加油

十間有8間唔係紅就藍
對準政權果部分先啦
港共 建制！

幫推

不割不割

係啊

其實水都好大影響

請傳開去
唔好再破壞商店 銀行 縱火

尋日第一日示威者做

之後第2、3、4日全部黑社會做，而且警察會用返尋晚標準，成個幾兩個鐘先嚟

呢班黑社會，黑警，武警，甚至大陸人仲會打爛完進一步搶嘢，偷嘢，放火，但會無差別攻擊舖頭

目的好簡單：就係比人感覺大家變成真暴徒，開始同大家割蓆

你班人咪L成日推義士受傷的事件回應，來justify 自己攻擊店舖的行為。義士比黑警打同殺，你走去攪藍色商舖，而唔係攪黑警。唔係個個都係深黃，仲有堆淺藍剛轉淺黃的人，唔係真係咩都支持。

如果你攪議員辦公室，中聯辦，狗屋，外交部特派公署，所有中共權力爪牙的地方，肯定無人會割，仲會大力支持。而且，中共唔會咁攪返自己地方，做唔到 Copy cat

而家香港話事的係行政機關，立法機關，同黑警，點解721大家嬲，其中一個原因係因為黑社會無對準示威者，而係無差別攻擊市民，再連同黑警配合先咁嬲。如果當日淨係打示威者，成個效果已經好唔同。831同樣道理，激起民憤並不是暴力程度，而是攻擊對象是否合理。

一早見超級五毛“五味真火”話要繼續打多啲舖，就知呢鋪仆街，大家再唔盡快修正裝修方向，係會出事

1. 香港人係行政機關，立法機關，同黑警配合打壓香港

2. 黑警子彈謀殺仲未煲夠，今日就變成左派報，黑警等譴責示威者肆意破壞蓋的場面過所有黑警謀殺的聲音

3. 藍店發表政見就被裝修，咁黃店發表政見被藍絲裝修，係咪大家想咁？係咪連發表政見都唔比

4. 咁多辦公室，政府行政機關安然無事，對正晒政權唔做，咁快排到藍店講唔通，行政機關停工，政府就停罷，又話要攬炒？如果行政機關受擊，黑警仲唔9秒9出嚟，尋日區區都唔出，就係比大家出醜，唔信就睇下今日鋪天蓋地的新聞。仲有幾多傳媒關心中槍,同危殆義士。

5. 遇到攞武器的藍絲出神獸合情理，但純口角互屌，就唔駛出神獸

場運動一直玩到落去，係因為有自我修正功能，大家點玩我都支持，只不過必需要考慮大量唔上連登的香港人，海外官員，傳媒等觀感，難得connec左全球的人，就更加要為所有事情出師有名。

我地無權無勢，力量來自每人丁點的人民集合，民眾心一散就玩完。犧牲左咁多人，唔應該純為發泄而失方向，對準有權力，有勢力的人和物。7.1立法會大家會放低錢，呢個就係香港人可取之處，受人讚賞。

做到警告的功能，其實任務完成//

不過
#核爆都唔割

樓主只係和理非姐，但係賽後檢討下都好，而都唔知林鄭下一步點!

每個精明既連登仔都查一查既話
中資既飲食零售分分鐘佔左條街一半..........
裝修冇話唔得, 但凡事都有極限既程度
前線有大人有細路, 自己討論啦

裝修油油支持 請繼續做
但係要停止燒鋪 唔好搞到樓上住戶

非常同意

推呀
唔好亂裝修

火攻真係唔好
漆彈可以係alternative

Starbucks 可改做罷買， 始終美國品牌， 依家美國佬幫緊我地，始終都要比下面佢。

中銀暫時唔可以攪，有藉口比佢地話關門，好多人攞唔到錢，我地最想佢比人大量提取現金，令佢地資金短缺，破壞力仲大過同佢地裝修。

火燒始危險他人同自己，改用水攻

中出我老母都唔割呀

推
裝修其實冇問題
但係真係黑先好裝修
如果只係中資，幫佢裝飾已經好夠
求下大家
對準政權，五大訴求

用水 加 結界

推！！！！

點解唔搞得中資？中資明顯係政權嘅一部分
倒返轉黎講 吉野家都應該歸類去藍
更加唔應該爆
到底你地係點定義

Btw唔用火 都可以用水嘅

唔好再沉醉亂裝修呀！！！

支持，我地係有原則嘅人，見好就收
過多嘅裝修場面只會令外國反感
到時真係點鎮壓佢地都覺得冇問題
外資繼續留係到攬炒唔到

我支持裝修 不過如果淨係裝修有明顯行動撐狗又對示威不利既商鋪收到既效果會較大

核爆都唔割 和理唔撚好未有狗就跑走

小心又比人話係左膠

我都深黃
我唔知你咩崗位
我就覺得自己係和理非，自私撚
係唔夠人去罷工
唔夠人搞工會
唔夠人去和理非升級
先逼到勇武今日咁
我有咩資格接受唔到？

agger, 幫推
對準政權，毋忘初衷

而家係連登提出理性意見會比人當係五毛block, 尋日又係

起一起底都知你咩料啦

全靠前線 國際先會關注香港
證明我哋無做錯 所有行動都好正確
外國咁多以來都無批評大家
只有網上軍師成日話反感 民意逆轉
樓主講下6月到依家 有邊次逆轉去政府到
唔好再阻前線 損軍心

唔使用火

用水 ， 用顏料， 用醋，用鹽水已經可以有好多野玩

我贊同樓主嘅講法，裝修完銀行俾人入去偷咗錢再入我地數就唔好啦...

唔該醒下 唔好比仇恨支配一切

火燒同裝修真係 真係 真係唔係個個接受 請停止

改善要行動

缐

暴力下嘅民主 都係民主
只要佢哋支持手足 我唔會介意
依家係我哋以理服人嘅成效

火冇眼易蔓延
燒傷燒死人唔係暴動係乜

點解你係要諗埋一邊
一叫你唔好亂咁搞舖頭 = 用唱歌遊行感化
佢地都係唔想有機會傷到市民姐
你可以繼續搞建制派辦公室同設施，可以搞政府嘢

認同！

照推
唔好話無用
咁光復香港都無用啦

唔洗再話搞唔搞黃鋪...

popo佢地扮示威者...遲早搞民居...到時出左咩意外
入示威者數
民意大反轉

完。

我相信好多和理非都係唔妥政府，於是一直以嚟都唔同勇武割蓆，支持繼續抗爭。但當去到某一個點和理非唔再同意勇武嘅行動，佢哋當然唔會因此而返去政府嘅一邊，但佢哋亦都唔會再用實際行動（例如遊行，文宣，街坊撚狗，接放學）嚟支持我哋，到時民意就會變得薄弱之餘，前線要面對俾狗咬嘅風險就會更大。所以我希望大家可以堅持理念，唔好被憤怒沖昏頭腦而做出多餘嘅行為。

係，仍然係核彈都唔割！但放核彈嘅手足都要先問自己係咪要，點解要放。唔係要對任何人交待，只係想大家諗清楚做呢件事係咪可以幫到達成抗爭嘅目標。

大家繼續努力！

明明大部分手足都唔同意繼續裝修
但出面嘅裝修撚就講到我地係鬼咁
明明佢地先係少數

香港人一定要團結，槍口對外。裝飾咗建制何妖狗竇先

唔再搞裝修 對準政權 大家一齊幫幫手

我屌你老母 咁多殘體字

唔好亂裝修，失去個班和你非，和勇亙相和作先打赢依場仗。

係 效果已收

我都想講成日話民意唔會逆轉，但如果燒死咗無辜居民或者鋪，我想問點唔逆？文宣點spin?
哦，因為佢樓下開咗間360，所以佢抵死？

裝修成效已有
成日咁做，就俾人吹風 話我地只識破壞
同有少少偏離主場！！

連登仔又話主線 唔可以唔做，但而家支線就日日煲？
要繼續對準政權！ 公民抗命！俾政府世界睇到人數/大型遊行！聲音冇減過

推 唔好玩火

尤其大家想美國佬可以pass到香港人權及民主法案，就要知道佢哋一向保守派，就算有人話咩外國示威者夠激烈燒車燒乜啦，唔代表佢哋唔會厭惡咁做。
而家條法案一日未通過一日都仲係好多變數，正如當日大家以為TrumpTrump輸硬，但第二日佢就係可以贏咗。
可能好多人覺得p牌就一定帶風向，呢類post就一定和理非，但係我想講，用個腦思考下d內容自己再諗諗，如果你都係覺得無問題嘅冇人會帶到風向，除非你一直都係人講乜你信乜唔洗諗，咁咪下意識即刻覺得呢啲post一定係帶風向

連登本身係一個讓大家討論、檢討再行動嘅平台，如果佢失效，就益哂對家

記得我哋頂到今日係因為我哋有聽人哋意見
有不足就要改

我都怕太家變魔鬼 over咗始終會影響普羅大眾買買食食 同唔易向其他人解釋
民賤聯喺抵死還好 真黑幫就冇得唔搞
其他就和理優地制裁啦 推返罷食罷買先喺大方向 而且哩個黑紅藍黃店喺支線任 主線行動要對準政權

對準政權就得
你搞到周邊都係，你知香港人利益為重
開始少少地長遠影響生活，民心點都會有少少轉

講真我想前線打狗多過裝修，中資大把水跟本傷唔到毫毛，隨時特區政府仲會貼返俾佢哋

真係裝修都FC真係紅藍黑，唔好殃及池魚啊！

打主線，認清重點

今日全民和理非

推！其他鋪頭我哋可以擺買！可以去佢鋪頭不合作！
唔好再亂裝修！

核彈都唔割

做就點到即止，做到效果，令藍鋪佢地唔敢亂黎/亂出聲就夠 （我覺得，唔代表民意）
下下咁裝修，好易俾人感覺，好似撼動唔到政權就搵易既野入手，咁政權繼續安全過日子，又有位入我地

唔係阻止裝修，係收少少成效後要諗諗，係咪要不停繼續做落去！ 始終政權先係目標，再俾人咁分散注意，政府繼續唔扣血，我地好易輸

總之唔好亂玩火啦

樓主好勇

除咗燒有冇其他方法

裝修中資有咩問題？

對準政權

驅逐共黨

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921 929 101 104

而家連隔離鋪都唔會搞到

你話燒死人？

On99

【警世】唔可以因為有民意支持就亂黎，做事要符合基本原則

裝修唔急得
油油之前都要剷底再批灰先

push,搞還搞，要有分吋

我諗萬一中資商舖上面住左手足
小心殃及池魚

反而而家應該，邊間公司仲夠膽登報/網上表明撐共，逐間店黎

正如美國對逐間逐間中資玩一樣

至於未表態既中資，杯葛/抵制便可

真係唔好係室內亂用火魔法，室內用水用洗潔精用蜜糖都可以

好支持, 講得好。

樓主講得岩呀!

幫推但P牌

其實你係岩

同意 國際線文宣要做好

10月4日 警察縮
10月5日 補多個片刺激大家 + 觀塘站無中生有

都係想國際同勇武割

其實我地 Be Humble 就可以
但係好耐無人提

好贊成

唔好話唔會轉，我幾個fd已經從中黃轉沈默，緊急法當晚都矇面出佐，今日話唔會出，成日話唔會轉果d人，係咪一直圍爐緊，到時人越黎越少，一鋪清袋，淋病就安樂咯，記唔記得訴求有一條係撤回暴動定性啊？你當正自己真係暴動咁，點撤啊，之前被捕果d官司點打啊？

agreed

岩啊
警察好恐怖,會開槍射人
唔出了

好認真 點裝修都冇所謂 但係唔好火燒
火唔係真係咁受控制

又係扮支持但屌手足
五毛技倆

雖然我點都唔會割 但係我都覺得有啲人走火入魔

班友唔聽人意見
一係話你風向撚 一係話你五毛 一係就話信前線
一啲都唔be humble
利申 天滅中共 光復香港

pppish

原則啊

好多鬼負皮

我成日發夢有幫前缐運裝

成篇交都有種好怪既感覺 係咁你地你地 睇琴最後終於明 下次用一用 google translate啦撚樣

咁多人 的意見 真前線 聽下啦
你扑鋪冇咩問題 但傷到無辜 成場活動會變晒質
唔好為燒而燒

過主啦 五毛分化撚
用水咪解決你個最大問題

Pish pish pish

永不割蓆

唔係黑狗 點解做黑狗的野

推啦屌你

咁厲害
希望今日真係有改變策略la

不割但要改善

引風向

我都唔明連登仔係扮傻定真傻
裝修d野明明就係狗扮示威者做
唔理邊個做 反正藍絲d鋪就裝修左
唔明連登仔做乜攬上身

真係唔好中他們計

缐?
加多句冇睇你內容

讚成, 水療法!

對, 搞建制啲辦公室

以不直接影響手足行動為前提，包括必要的交通方法同銀行㩒錢行動。
要裝修唔該揀啲有政治意義啲嘅地方去搞，等人一見就明做咩事

完全同意!

同意搞中資係over左，搞狗鐵同黑社會，罷買霸食藍色企業店鋪已經足夠

289個負評係被仇恨沖昏頭腦既豬隊友

咁樣叫真正支持咩

燒一兩次係警告，再燒就係報復洩憤
跪低咗證明佢哋已經驚，亦都起到阻嚇作用，咁咪繼續霸買霸食
你私了都唔會第二日上門再打過啦

效果已有
下次再黎
今次到和理主場啦

轉自另一群组
致各位巴打絲打：
我係nobody，愛香港和年青人，我懇請大家抽一兩分鐘睇，睇完屌都唔介意，因為好希望集思廣益為香港出分力，我整理咗其他人嘅意見。因宜家嘅行動主要係物理破壞，咁樣只會為政府打開更大嘅鎮壓缺口，施行更強力嘅拘捕，我哋要爭取時間比前線復完同整頓，即使前線堅持反抗，都會尊重，唔割席，唔篤灰。如果想同和理非平衡前進，中和下“純破壞”行動對市民觀感嘅衝擊，可以參考下面提議：
▪抵制目標：長期最好就係執笠倒閉，斷佢米路。中期是影響營業額，但保住啲員工（長期當然保唔住，但有得賠），盡量唔失民意。

▪抵制杯葛對象:

中資企業，金融機構: 不坐香港航空因屬中國海航 (還有其他可加落去）

出賣香港壞企業商舖，藍商舖: 美心，元氣，富臨……中環到旺角，Starbucks都冇人，門外派傳單解釋點解抵制，抵制stickers, 之後寫信比Starbucks 美國總部, 希望攞番代理權唔比美心集團。黨鐵係瑞stockholm，澳洲，倫敦等地方有鐵路合營。

瑞典

澳洲

，

倫敦

我地可以寫信去當地city council， 反映黨鐵點樣對乘客，點樣違反鐵路服務承諾等行為，反對延續黨鐵在該國嘅管理權，suspended 管理權，stop港鐵入標，列入制裁名單，好似伊朗，北韓一樣代遇等等。一人一信或聯署寄去。

3 蒙面法令香港好多盛事盛都搞唔成，例如萬聖節，國際欖球賽，馬拉松，新年花車巡遊等等。即使搞得成，我地都要攞呢啲活動，借題發揮。

▪抵制或罷買原則

唔犯警察無差別攻擊的嘅錯誤，對準目標，慳力留力支援勇武前線

快閃，罷工（番工但唔做嘢）免得公司請part time 代替

唔硬踫，低成本: 很閒去d壞商舖唔食（或食其他公司食品），坐幾粒鐘，just sit in，之前做緊，而家繼續，推動多d人一齊做，唔受傷，唔被拘捕，待其勢盛極真而衰嘅時候痛擊要害

爭取國際持續關注同支持，要保持國際形象

香港人，加油，反抗。

我七月至開始上連登。可能因為已踏入中年，加埋自己對中國近代史有興趣，所以會比年輕的考慮多左。我欣賞他們為香港的犧牲付出，但唔希望他們中政府的計。宜家已經中緊，再咁落去真是會輸鑊金。可能他們掛着衝冇睇其他論壇，但我有，相信你也有。所以我绝對知其他非黃絲係點諗。

我地唔係漠不關心既香港人，大家都想呢個地方好

我覺得出嚟反抗係必要嘅，但只係真心希望佢哋做勇武之前真係唔好有僥倖嘅心態， 坐七年絕對唔係講玩
話時話師姐覺得今次係派系鬥爭？

唔好再用火
銀行拉消防喉幫佢電子嘢降溫
食店就打爆屎渠幫佢通一通
裝修完用玻璃膠/熱溶膠痴住佢度門/閘
preserve好件作品 然後係門口痴文宣

一定要, 但您有無飛機, 大炮?
用咩嬴?

香港人叻啲咩? 武鬥唔係人地果皮.
香港人叻既係財技, 資訊.

打擊冚慘黨既財政, 佢用咗香港既儲備係人都知, 大陸國債, 銀行債, 企業債, 嚴重. 點樣利用呢啲野嚟推冧冚慘黨先係開正我地香港既瓣數.

資訊又係另外一條路, 硬碰黑警完全唔啱, 正如淋病背後係冚慘黨, 就算淋病死咗, 689等人都仲有大把.

唔好再白白送頭!

太多唔同消息，所以真是唔知

其實上得來俾意見都係希望香港好，希望今次成功。

所以您要爭取既係。。口罩？

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 但說明不是因為禁蒙面法 而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

比喻黎呀屌

be humble be polite stay calm

依加唔係驚香港民意轉 係驚美國啊

不分化，不割席。不過不要放棄國際幫助，國際輿論在逆轉。

暫時裝修夠啦
就算贏咗福建幫 美心執柒咗
但成場仗輸咗嘅話
值得咩

咪就係